[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (705)

肯薩斯體育會

幾多c

跟！

肯薩斯
哥倫布
ok?

11.5c開12馬會唔派？有無ching都買咗？

阿里辛特大波

終於收錢

派左

13.5s都唔派彩

阿里 [0]
彭美 [-0.5/-1]

幾多c 完

屌你老母彭美轉咗盤

12?

山度士乜撚野事
第5對榜尾，開平手盤

阿里大船已上

有咩理由我無

天狼星我走去買盤，艾夫我就買客 倒撚轉哂

係咪未派？

主勝派咗啦我

角球未

屌你睇好親都要想買果陣落飛

山度士我睇唔到唔買既理由

12c完？

見365 係

謝謝

12

派角未呀仆街,等住推下場架

12.5 13.5s cashed

都未派

電子轉帳停左
唔知係好事定壞事

馬會數完未

有pps

有ching派咗嘅話求通知，thx

半大

你睇賽果咪知.. 賽果出左幾多角等於派左.. 未出就未派

問一百次 個答案都係好事 無乜野就cut左佢

馬會仲計緊角

計到2:15就會派錢

8503 02-07-2017
02:06 讓球 星期六 25 桑恩達 (主) 對 阿里辛特 (客)
客 [0] @ 1.71 $1480

$1,480.00

gun

跟了!

半大算啦

會窮

角肯派未?

係狗會暫時停緊

2.5b 0215

個水好似必開咁

bee 都以為必開

低水不了

半大點睇？

仲未派角

gun 支持

有無半大大船一齊坐

未

半大買了

好小買半大

同我同路

唔派唔洗買了

支持半大全大

買錯彭美半大

挪超主盤
純出水

好波 唔派買唔到0215
定係我連13.5s都豬鳩埋

0215 0300都買了半大

1:@

秒入

Fuck

on9又要屌足90分鐘

1:0

會唔會快成咁

快到呢...
本身想買6 7+
但角未派

FREEKICK靚到

手足好耐無見 波po急需風紀

阿里 [0]
彭美拉斯 [0/-0.5]
芝加哥 [-1]
侯斯頓 [0/+0.5]
聖荷西 [0/-0.5]
蒙特利爾 主

屌 叫親阿里都冇好嘢

阿里辛特請反cup

追和先唔該

買完半大見到秒入開心左陣 但轉頭先諗起我買左客盤

五五波咁早失1粒真係難搞

買左半大
阿里辛特主主

我屌你老母想買主盤又暫時停撚左轉帳

屌第三場頭十分鐘嗌反cup

半場1-1 咪ok

希望半大開得出。。。

客客呀屌你
自己買乜西都唔識

半全場1-2

角球派未呀 屌你狗會

星期六24 利尼史特朗 對 史卓加斯特 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

輸到痴左線

2

求走盤

炸左

fake

可能係12c果下狗會都唔知有冇連到

完。。。

嚇死

買左客盤同2.5大 屌

我屌你呀ali
屌到你入波為止

笑死

13.5s 表示

1-2都ok
阿里要生性

發左達 無點賭

求下您 開半大。。

開到嘅

主終極禁屌

靜靜地就會開到

屌場場波開都唔夠廿分鐘就要反cup
好辛苦呀

點解場場都要屌波咁辛苦架

移速加成黎

又話離開不賭

我又係wo.. 咩保地花膠 瑞典u21

由天狼嗌到依家 好撚攰

要買定心臟藥

屌足成晚

屠柒話唔賭你都信

終極賭徒 上撚哂腦

轉唔到帳買唔到走黎叫糊
屌你老母咩，客隊反cup

手足還算好
我由西鑽一路反cup過嚟

都話bee贏左

綠茵令到我之後完全唔撚想再賭

1分鐘要叫反cup
我屌撚死你

等你派我了

知喇

您派我未

打機算
廢事眼冤

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

快撚啲入多粒啦

有無賭徒需要傾心事放鬆一下 可找我❤️🚬

me

9527 今日不在

睇新聞好似中暑暈左..

真心賭到太大壓力可以搵我
[

試料
臭腳上盤
前鋒上盤
德島上盤
客勝成功丸
哥倫布0/-0.5
地震0/-0.5
蒙特利主win

你Sai B來喎

屌你 真tg黎

唔得喎

病態好人黎

me？

13c gooooooooooooooooal

去跳樓

見到我老公賭到入左青山 好驚有下一位手足都係咁

超卓去左邊

阿里辛特好似故意做柒哂所有攻勢咁

客比人禁屌

10'入球必全___

青山

半大唔到？

是但一邊快啲入多粒啦 無時間啦

一撚定半大。

1分鐘入完，半場開唔到大囉

11嘅感覺到了

客快cup

支持

11呀屌你

11先啦

阿里cup派我 頭5

lm

半大又無客盤又無

無你個頭 完啦？

半大會收錢的 快入 信念！

半大 食素一個星期

半大介j 一個星期

我去食M記了

半大呀

又輸 點解要咁對我

傻蛋😋

欣B買左主？

Jump

仆街阿里 唔買你就贏 買你就輸

甘美奧

包黎

無半大 咩玩法

3點重心
skip

笑死 態b

Allin 巴甲

就痴線了

真係跳樓了

完埋

1分鐘1球 45分鐘1球

半大果D

求更衣室

亞里cup

聽日食左Minions佢

拜拜了手足

挽留

教我買美職 我唔熟

7x1 主

第十三角...好黑暗..

呢注買左條命 我唔識玩了

幾大

4xk

保重了

輕鬆 聽朝美職好易上

做咩買咁大落大細度...

有4xk賭 怕咩輸

你話我老土都好

買幾多錢係取決你可以承受輸幾多錢

13c 史卓 搞錯

訓身果下仲點會諗咁多

幾時都唔可以訓身賭...

咁都比我贏到

痴媽根

客cup

輸4xk唔洗無埋條命喎

真買了

客cup未

我呢幾個月夾夾埋埋都輸左50K啦 訓醒冇事

阿里快入

炒完飛機未

我都係

阿里d戲幾好 個個攻勢都可以做到咁柒

同感

唔係點值呢個價

Pro咩XXX

10c

全隊空難死

幾隊都係咁 阿里辛特 D黑鬼幾係野的 D戲 次次都明唔去馬

死前入番2球先

班黑鬼收左幾多

入到仲洗死咩

買咗咩？

幾有道理

睇左好多次LIVE , 次次都係黑鬼 , 一係自己出面買重, 一係就連聯賽中游實力都無 搞到每次都要提防提防

笑死 我踢都好過佢啦

係劇本波就同我1：1完啦

上次咪1:1, 10分鐘1:1 全場1:1

今次都同我1：1啦

有陣唔係歧視 不過某D聯賽班黑鬼真係毒瘤黎, 完全唔尊重場賽事

衝擊同火焰唔開盤。。。食撚滑

火焰2.5b同必開差唔多 由佢了

失戀

發覺平手平半賠率無開盤多數客隊贏

帶你食m gay

肯 布 訓了
美職好似隊隊都損手爛腳咁

客走盤ok?

點解你要咁做

等我做你新一任老公

大家一齊死啦

不了

買了 山度士 對家

我了

雞佬

24射 1球 咩事

正花又話我

想走個盤ja

唔識賭下盤
多數見到外圍統一主隊平手轉半球或者半球轉半一先敢買
客隊轉盤都唔係好敢信，今日比綠茵害死

呢場由頭假到落尾 睇怕都無機

主RC

紅左件 反cute 吧

睇返記錄 依隊幾次都係上半比人入一就鳩踢到完....

紅埋

cup

假希望出現了

主RC 你唔係cup唔到呀嘛

劇本黎姐 預左 , 一定係70分鐘開始扮上力踢 低係一球都無 然後開始嘈放扮傷小意外 拖時間,睇到熟

笑死，用手指叉人個鼻

劇本黎姐 預左 , 一定係70分鐘開始扮上力踢 但係一球都無 然後開始嘈交扮傷小意外 拖時間,睇到熟

紅左都唔會有 呢d假波劇本睇太多

唔知有幾多錢收

走盤都OK PLS

假波點賭

假到攻到妹下妹下

感覺上係因為大家實力差唔多
剩買主客和你就多數唔敢買作客果隊

假到咁都冇人查，冇天理

屌你老母無買先走黎中

最多咪同不盡力策騎一樣 , 好難proof係假波

其實假有假賭

14射2中

輸假波唔甘心

假到呢 9X分鐘仲掉番比個龍

永遠skip 挪假 痴媽根呢個聯賽

咁贏假波呢？

史卓果啲都正氣㗎喎

都係既
都無奈買到果隊九成係輸果隊

輕鬆輸

同路

難為有位巴打仲4xk買落場假波到

誤買假波 哭了

等多幾個鐘就有正氣美職 希望佢唔好睇唔開

禁區雙手禁住黎頂，重要頂爆對面個頭都沒事

有基利超強重心,寧願投注那場好過

繼阿里14射2中之後
到彭美8射1中

屌結算 買唔切美職瞓

苦主...

連伏兩場，訓了

彭美冇戴眼鏡呀下下唔中龍
入佢啦薛羅拔圖仆你個街

終於高

邊場重心

個球烏龍球會唔會假得濟

個解圍已經假，個龍仲假

想知

瑞超真係正氣過挪超好多...

有冇人要戈亞尼恩斯

馬模咪又衰波 呢d三四線聯賽少買為妙

上網查瑞超假波已經即刻有一單係兩個月前

係咪得德甲英超信得過

山度士

戈亞尼恩斯

12M MISSED,補射入波

又一開波要叫反cup

最後反手要左山度士
全日買盤未中過

岩岩先輸完阿里盤

山度士要打自由杯出左後備啊
買左早d訓啦

諗住後備照砌

你估皇馬咩

由10點到而家得天狼星係反cup到

是但啦 訓先 輸到慣 訓醒 清醒返再賭

鋪草皮鋪到冇咩感覺

7點d美職伏味濃
推介一場 地震

連燈仔為左一千 同屋企報名七一遊行//最強Arsenal

班弱智仆街做乜撚野

肯反cup未啊山度士

後備反唔到架喇

唉 琴晚寸落 點估到出後備

所以要做功課

Skip 咗巴閪波 希望美職正氣

由天狼星之後每一場都西波

瑞超挪超已經輸咗我日職贏既一半

早知訓撚左佢

達拉斯1:0

唉 爭2關
山度士杯一杯啦屌

點解好似肯薩斯比人屌打咁

Fire 1:0

多倫多仲hea過阿里辛特 買咗下盤已死

Fire 2:0

火焰再goal

多倫多狂刷角

中左就好喇

求追和

達拉斯已經2:0...

LM派

肯薩斯入未

達拉斯上次讓半一同我0比0 今次咁正氣嘅

FIRE都2:0啦

火焰3:0

3-0了

山度士帝王射球

火焰主其他

肯殺斯0:1

開親即埸都無好野

火焰正氣
半主大波只需三十分鐘

多倫多究竟榜首係咪黑番黎

34分鐘 0c???

係時候俾火焰接手

肯薩斯唔肯刷c實係假隊

又一隊要blacklist了 以後追火焰正氣波

肯殺cup啦好嗎

達拉斯 衝擊 請努力刷C

肯刷c未

機員快入

肯薩贏波 最快LM 派100

不肯刷c的男人

火焰上次又好假咁零比零 今次又咁正氣
撞鬼

第二都祝贏

快到..

多倫多刷下C啦 唔旨意你和波啦

機員唔撚對路

我就黎好似你個名一樣

多撚多做咩9

買左機員大波

半場1隻角都沒

肯薩斯0入球0角球 究竟做過d乜

冇眼睇了 訓多陣

等收工

1c

嘩 有1c啊
多撚謝啦 屌你老母

12場波,10場開主FG,係肯薩斯開客FG

屌佢老母肯薩斯，有人迫波一定甩，無人迫自已交比人，55波實輸，加埋個濕鳩偏幫球證，場波上盤玩撚完啦

未完

揀得呢場做即場都...

買撚左2k 上盤，見到場波中場對小學咁撚樣，真係戒賭去訓算

今場真係唔識賭

半一都係伏

哥倫布 0:1

07:30 28 哥倫布機員 0-1 亞特蘭大聯
刷角ＯＫ

屌咩

下盤頂實

半大布機

機員成班踢到傻閪咁

多撚多我好撚心痛

踢到贏緊5球咁
比多3日都唔會追平

2:1多撚多

體育會

主點解紅

惠英紅

多倫多都追反粒
差體育會呀生性反cup

難D

條友係前場唔知發咩神經落一個沒必要既腳,2黃一紅收工食TEA

候斯頓半客

又一場阿里辛特

反cup未 樓主

無攻勢 搞唔掂

無俾人cup執返身彩

刷c1-1

1:1

對面茅撚到爆炸
1:1

肯薩斯體育會 1-1 波特蘭伐木者

肯薩斯1:1 快cup

你尋晚係咁 一講呢d就入

死仔

又黎入波多過角

鐘聲響起反cup的信號！！！！

快啦

屠柒又通頂

多倫多goal!!!!

鐘聲響起反杯的信號！

米灯

Sleep

東西岸榜首！！！
多倫多 肯薩斯！
射爆對面！

cup佢老味

嚇死人咩 56k

機員cup呀

比d力啦體育會

仲係1c

體育會快cup啦

伐木者落後20c都刷到俾你

斬木佬1:0

屌你垃圾球探無啦啦彈出黎話fake

黑左一球走

半一全一

球探係咪又想逼死賭仔

嚇左嚇

唔cup就輸撚埋佢啦

球探又on9

咁多人用56K上網

3.5都開唔到

笑死 上面仲話半一全一

有冇人9點敢買作客蟲帶綠帽

有無人機員

角球

角球 斬柴佬

要左急流

20分鐘6角ok?

串左火焰-1

I see 即係得樓主56k

七場美職串哂主

角球2.5b屌得過？

肯刷c，快撚啲入

肯封左

斬木12m dllm

12m

斬柴佬pk

唔入

Miss

12m變角再刷

Big gor?

2C

慢鏡好似沒掂到,
BTW,MISSED

12m變角原來真有其事

晨早流流嚇死

屌你老母刷c未呀

插水撚 比番球12m主隊啦

角球=入球

成隊波好似唔識咁

3-1多

好球

斬木12碼唔入?

3:1FC

係

肯刷c幫手刷c啦

咁對家入！

9點
侯斯[0/+0.5]

不肯刷c抵輸
一角都冇

啱

刷多2角啦賤種

4連角ok

機員唔掂喎

系

贏唔到就輸鳩埋佢啦

火焰分啲比機員啦

賤種肯薩斯

肯薩斯 你唔羸就輸撚左佢啦 打你老母和

衝擊唔撚係半二全二麻

腰斬未

屌你肯薩斯唔想嬴就咪救12m啦

肯刷c，你波都贏唔到學咩人讓半一呀

火焰個場糾結左好耐角大最後無買點知又真係出現假希望

早買機員冇睇尾盤中伏

有得攻hold 撚住等對面人齊，唔係假波都無人信

斬木佬嚟2c

樓主cup呀

快d cup佢老母啦 肯殺c

肯薩斯快天狼星上身！

當我無講過

有料 最尾2連

幫叫下 即場角

伐木個場糾結左好耐角大最後無買點知又真係出現假希望

半一全二角
刷佢老母

半一全11

好正氣

下盤

ac米蘭

8503 02-07-2017
02:06 讓球 星期六 25 桑恩達 (主) 對 阿里辛特 (客)
客 [0] @ 1.71 $1480

$1,480.00
1分鍾輸波
90分鍾1-0

9點買乜

8512 02-07-2017
05:56 讓球 星期六 27 戈亞尼恩斯 (主) 對 山度士 (客)
客 [0] @ 1.90 $2000

$2,000.00 $2,000.00
CASHED

我買左主

程浩波

輸垃圾龍門

又豬肯殺斯

機員假撚到你
個個企喺度睇波

又咩料，9點封乜撚野呀

即場角又被cashed馬會還我早餐

芝加哥 蒙特利爾 cashed

開波都屌

9點原來冇即場 等我仲8點半醒左 on99等到而家

又唔開即場

又假即場

水左樓主 我放棄了

高水蛇

我要跟 唔關你事 我有補角細 都輸少少

冇即場

9點有無即場?

屌 都係日假最正氣 日假之後輸撚晒

未開波姐

咁多場揀開即場 就係開左最閪果場

屌呀見9點即場先玩

真係痴撚線，主場和緊拖慢比對面迫搶完全唔撚攻。

未開波

讓半一

just started

開左都無野買?

停左8c好耐下

馬會可恥

開左

開埋波都繼續封
屌你老味啦

半客

開個app望下

11c完 不怕

潮文出動

機員個場糾結左好耐角大最後無買點知又真係出現假希望

狗會係咪有人望住bet365
人地停 佢又停

芝加哥火焰半1全11

嘩快8.5？

有即場死幾多人

初盤好似8.5 9.5

即場買咩好

07:40 80 哥倫布機員 0-2 亞特蘭大聯
比多角啦

傳乜9

8515 02-07-2017
07:24 讓球 星期六 32 哥倫布機員 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.80 $1000

$1,000.00
8518 02-07-2017
07:29 角球大細 星期六 32 哥倫布機員 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $1000

$1,000.00

CASHED

10C

1C

9點有沒買,想跟

潮文威力

聽桂神講波真係想死

無買
想買侯斯頓戴拿模
但呢場未完
唔敢買

主隊㩒屌?

冇威脅

見成7成控球咁把炮

8.5s

馬會一次最多cashed out20k?
琴日大勝

13分鐘開1.5

派我

買了8.5 9.5s 練心

斷阿里辛特

Yes

櫃台是

奇雲道爾成隻狗咁都唔知做緊乜

11C

same road

拜下自己先

2.02

買咗冇入球燈一燈等場波好睇啲

9527坐幾耐有冇手足收到風

1-0

垃圾

屌 即入

衰咩

之後買咩

侯斯頓cup佢老母啦

入波又點
咪又係成隻狗咁

有冇1分鐘

30秒可能有

聖荷西

【呃人嘅！】3小時$1000愛國遊行 60人上當：車費都蝕埋

有冇手足銀河盤同路

Blacklist 哥倫布 讓半一 變左受讓咁 仲要係俾全格人

9527

0:0都受讓全格嫁

點會拉 愛國人士9527

屌 又1:0

半主

今日叫咗六七場反cup了 由佢輸算啦

冰封角..

西花-1串汽車-1

反cup子

冰封角球

6.5S

6.5s 有冇同路

有

普巴大勝日

買左8.5s練緊心 不過都支持

普巴幾時帶手足3k上35k

10點個場角大 而家呢場角細FT3C

你喺隔離個po 3.5s笑死 大細都未識分 連環炒車

恭喜贏錢

隔離好多乞衣

又同路了 導屎

彭美拉斯[-0.5/-1] 🔥
山度士 [0] 🔥
FC多倫多 [0/+0.5]🔥
肯薩斯體育會 [-0.5/-1]🔥
哥倫布機員 [0/-0.5] 🔥
侯斯頓戴拿模 [0/+0.5]🔥
聖荷西地震 [0/-0.5] 🔥

加油

單頭西花好過 韓假咩都做得出

即場 客下一隊入球

暑假係咁上下

信埋廢車最後一次

1g 1c打邊爐

全北真心堅

主場不嬲勁到痴線 但上場作客買佢都贏

候斯頓可追和？

5.5S都追了

會唔會又半1全11架

9527收工？

2c

3c

中一次都肥

西震全世界轉盤注意，平半變半一

停c啦屌

連C

急流3角

4C

琴日工時咁長汁幾多

仲要3連C...sad

一買就連角

1-1

就完半場先刷屌你老母

補時補5分鐘

侯斯頓真狗
一發力又g又角

最後3秒入

痴鳩線球證

半和

又半主又半和

屌你老味
補4分鐘又刷角又入球
玩撚咩

又練心8.5 9.5s

補時連角可恥

無買 我事前 見你半客

真

又要健心
唔好以為我block左你就睇唔到你gel 8.5s呀

個籠算勁，救左兩球

肯刷C半一死 機員轉半一死 傻西一齊死啦

仲要講咩穩 真係多得佢唔少

屌，補時刷角又入波

買大角又唔見連詩雅

71唔見人喎你 去邊度發財

追多球客 下一隊

無啦啦3連屍

即場無柒頭 3.28 咁撚低水

平手買角大

我唔信又下盤喇屌你老母

豬左2場上盤

扮

係咪去左睇航天展

機員轉唔轉都死

主定客 紫蛇

格離派錢都冇留明就知食大茶飯啦

一陣買咩 想j數

西震要贏

5月尾先炒完2:4
而家地震仲讓半一？
阿婆都識買

銀河轉左盤

今日銀河都幾唔齊人

平半轉左半一

想補都補唔切

西震呢個半一盤開到真係抵輸

記得有人話誓追LA對家

地震 買了

8.5s rip

gel頭很難搞

地震一樣多傷兵

同路 唔信全世界派錢

所以Skip

預期兩隊防守差開大波

2-1

中門大開

真搞笑
binlo40分引人角細入波細
竟然係咁既結局

贏緊就打邊爐算啦

差啲買左客ng

角細準備入貨

5c

未買

6c

6c

準備買了

4:1 4:2 4 3:1 3:2大波膽

15 c起馬

10.5s咁低水

6C

要記住..
單邊刷角
好難做到11角..

頭先1C 無補

封盤

封埋盤

12m?

咩事

無事

我要補飛呀

補唔補大好

7C

7c

7C

8.5s 等死

嘩

想單邊刷幾多角

大角cashed

2:2 就等c 未追和可大手入c

一陣買咩

今日d角細隨時全軍覆沒

銀河ok?

鬼盤
可能2:2

尾場沒即場都有3.5B 買

要聖傻西

客n g

入咗大波 個盤好鬼 同埋好多後衛傷

兩球兩球半都叫大波喎

再下盤呀試下

1.57比狗賭

等9.5B 屌你老母

我覺得仲有1球但估唔到邊邊入

same

客

1.54囉

等多陣

我等緊8.5b

8C

gg..

又1c

3-1

次次買角好似睇股市咁

殺啊

好彩無買

好彩未買客 嚇到我

喂屌，唔會單邊11角掛

大波cashed

皮鞋道理 erik torres一人屌多粒

0:15

見證奇蹟啦

比多c即屌角細

分工清晰，1邊入波1邊刷c

玩完
到聖荷西

no

公平咩 單8仲要輸3:1

8.5s等爆

帶老母放棄猜波算啦

琴晚D波有咁正氣就好

我買左40蚊主 5k買左山度士 點解又係倒轉哂

9C

9c

9lu

一齊屌西震贏波

點都係重注美職好D啦
平時揀芝加哥火焰大波同必開一樣

molamola

早波多數輸

俾個連c黎啦

想試下10.5s
練心臟

地震㩒住嚟屌

10.5BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB OK?

練緊。。。

美職last10min最多角

一個連c就收皮

沒左2.38水,唔練了

咁鐘意刷 夠薑就單邊12c爆埋我11.5s 就同你allin
Dllm

?

聖荷西地震 0-1 洛杉磯銀河

急流1:0 goal!!!!!!!!

la唔敢買

禁屌唔入既後果

痴線未來人? 仲快過Live....

銀河大波波

0-1

銀河

西震真係比狗屌

2017仲有人未Block Fucking U?

小貼士
銀河今季作客場場都會失波

燈

買啲上盤唔係19次射唔入
就係俾入一下就入

一早block左

即block

一場肯薩斯追返晒啦

big ball

same 真係有無黑到咁, 買下盤 一係比人屌穿, 一係比人絕殺

買上盤就場場都要叫反cup 仲要反唔到

中立場讓半一

9527返黎開工好感動

8.5B 9.5S ?

真係停角

玩到咁高章

又停c 屌你老母 俾個連c黎啦

屌角呀仆街

9c完 你派

覺得佢咁開 6.5S 苦主 比個補時

快啲連c雅

71 CASHED

10.5s

10.5b

3:1 俾多球

08:30 完 [18]墨西哥(中) 2 - 1 巴拉圭[40]
今晚8點有墨對葡......

成隊西震比狗屌啦

c呀屌你老母

-1c

11c完我捐錢

單邊10了

捐我

俾多c啦 我捐錢去咩醫療機構

搞撚掂

Mama爆哂

3:1 俾多球啦

停呀

西震踢落係唔夠踢喎, 憑咩讓平半再落半一

又下盤 屌你老母

thx

上半場補5分鐘
下半場補3鐘

地震半2全11角 ok?

我

靜啦屌你老母

初讓平/半,係落飛落到轉兩個盤

單邊10C

9.5B補6.5S 再補8.5B 好彩唔駛仲有得袋

對面紅牌咪得

屌差1c

開多c先吹呀

屌

真係戒賭

屌你老母

真係單邊開唔到11C

紫蛇講單邊刷唔到11C

10c 心臟要爆了

急流1c 都唔俾 斷腳啦

叫完急流角細
叫銀河角細

9c果陣馬會70分鐘開10.5盤就知道有蠱惑

果陣7c

點都會+1.5c

其實我已經唔識分你係咪講笑
我都覺得狗會有角球預視能力

咁最緊要你知有蠱惑買唔買得中？

an機球探做乜鳩 load唔到

又準備單邊爆角

西震食屎狗

日假贏個d剩返四份一了 由瑞超起連輸十幾注 一蚊都無贏過

銀河頂住角細

咁快貼飛

斷左驚咩

第一個炒撚左啦

咁就豬3200

半細收錢

直路

狗會啲角球真係好撚準

西震比狗屌啦

又一場半4全10

如果傻西反cup，送100比一位